[Gay Posy 38] 草原上有一只很深的井

…

屌打錯字
係口
今日做乜柒

巴打.做過援交.你問我答

有無人信

188cm/18cm

呢個世界冇咁完美既

又係你 [black]有無仔仔要左我[/black]

新人留名

毒撚的娛樂…

OT 中出

腸巴!!!! 好耐無見
我好掛住你

新人留名
有冇巴打啊

貓貓bb

花花自己住定宿住host

條team已經沒有人在

你在

貓巴無視我 表示受到1000點傷害

花花自住 經常全裸周屋走 好似係

部隊鍋就連洗碗都方便

其實有唔少

最少唔係我

[black]我呀[/black]

係
今晚
全裸同喵喵打丁機先

無人理我 放主人上黎發泄

sex cam

唔認我

睇唔到
我飛左
花生bb

歪歪BB

算喇 依d拎住玩 如果bf >16都幾辛苦 口又攰 後面又痛

咀返幾啖先

嚟個濕吻先

黎

終於有人明我既煩惱

？
size?

咁我唔cum屌又易流血姐 有d人好enjoy比人屌到壞既感覺

點會呢

你都成日無視我

次次屌到壞就真係壞架啦 , 不要再說了

冇囉 幾時有

@猛虎哥
請問你有幾猛 係咪可以一下摙爆海星

穴穴壞掉是甚麼

唔緊要喇你都諗住比人雙龍

除左海星 仲可以一野揸爆海綿寶寶

做咩 你仔仔細J咩

好猛

侵侵話諗住用兩條奧巴馬屌鬆自己
再去約3p雙龍麻

阿富汗各地連續三天落大雪，引發多宗雪崩，死亡人數增至100，其中一條村至少50人死亡。

在阿富汗中部和東北部省份，雪崩壓毀幾十間屋並阻塞道路，增加救援難度。

在努爾斯坦省（Nuristan），兩條村被掩埋，其中一條村至少50人死亡。

雪崩在其他20多個省份造成54死，52人受傷，168間屋被毀，幾百隻牛死亡。

惡劣天氣和厚厚積雪令救援人員難以搜救生還者。當局擔心死亡人數會上升。

鄰國巴基斯坦也因氣候惡劣傳出災情，西北部地區至少有13人死於雪崩和豪雨。

法新社

貓巴
奴才向你既主子請安

侵侵

花生要去挑戰

【曾俊華政綱】
允重啟政改冇提8.31基礎 倡諮詢分階段23條立法
[url]
[/url]特首參選人曾俊華在網上公佈詳細政綱（），他指行政長官和立法會全部議員由普選產生（「雙普選」），是《基本法》訂明的香港特別行政區政制發展的最終目標，也是香港市民的普遍訴求。

他認為，如果沒有做好充分的準備工作，凝聚社會共識，為通過政改方案創造有利條件，便貿然重啟政改及提出方案，難免會重蹈覆轍，「但是，政改問題必須解決。我不會輕視就政改促成共識的困難；但我堅信，如果能夠通過一個各方面都能接受的行政長官普選方案，政制得以向前邁進一大步，港人和一國兩」都會是贏家」。
在「雙普選」實現之前，社會上有關政制發展的爭議將糾纏不休，爭取「雙普選」的政治運動將綿延不斷，特區政府的認受性將繼續備受挑戰，發展經濟、改善民生的政策難免要受政治紛爭的干擾。因此，為了社會的穩定及長治久安，下一屆特區政府必須以最大的決心和勇氣，重新啟動修改行政長官產生辦法的程序，爭取早日實現雙普選，反之，繼續原地踏步，港人和「一國兩制」都會是輸家」。
他稱，會致力促進社會各界推動政改達致成功的共同願景和基礎，以最大的誠意，就實現普選的問題與社會各方面、各黨派緊密聯繫，並努力促進他們之間、以及他們和中央政府之間的溝通對話，盡量消除誤解、收窄分歧、求同存異、凝聚共識，「我會如實向中央政府反映香港各界意見。待水到渠成，我們會提出具體的方案，全力推動達成市民對普選的訴求」。
在23條立法方面，他指香港特別行政區成立、《基本法》實施已接近20年，在此方面自行立法維護國家安全，是必須履行的憲制責任，也是全國性的國家安全法不在香港實施的前提和條件，而特區政府實在沒有理由繼續拖延第23條立法。他建議以「白紙草案」充份地進行諮詢、消除合理疑慮，並倡以「先易後難」的原則分階段進行，首先處理較少引起爭議的問題，強調會汲取2002、2003年立法不成功的前車之鑑，盡力推行為23條立法，完成一項保衛香港和保衛國家安全的工作，並為港人接受的法例。

【特首選戰】
羅冠聰公民黨齊插薯片叔政綱 搶提名危危乎？
[url]
[/url]
特首參選人曾俊華今日公佈政綱，當中表明會就盡力就基本法23條立法，引來部分民主派不滿。香港眾志立法會議員羅冠聰在facebook批評曾俊華，指有民主派人士早前向曾捐錢，更呼籲全力支持，反問現時看完政綱，「唔通仲可以大張旗鼓、用lesser evil理由強烈支持嗎？Lesser evil，都要睇吓有幾less。」形容太「現實」地盡快落注，反而是最不現實，「呃自己換左(咗)個lesser evil一天都光晒」。

公民黨立法會議員楊岳橋亦質疑，推行具爭議性的23條立法，難以做到曾俊華早前所說的「休養生息」，認為首要解決政改，達至雙普選，才有空間討論23條立法。對於曾俊華指會以人大831框架為基礎重啟政改。楊岳橋說，人大8.31框架是近年香港撕裂的根源，一位負責任的特首應如實向中央反映港人的反感。他又指，真正做到休養生息是就民生政策「找數」，但未見曾俊華在相關方面有具體看法，在新界東北及大嶼山發展方面與現屆政府沒大分別。
專業議政召集人、公民黨立法會議員郭榮鏗則批評，曾俊華的政綱在政改及23條立法上，立場跟其他建制派參選人無大分別，令民主派選委增添很大疑慮，又指曾俊華在政改問題上無清晰立場、時間表及路線圖，難以衝破現時的死結，而推動23條立法對締造和諧社會，必然會有反效果，直斥曾俊華的主張沒有政治智慧。

最近留意到下彎d人好似條J細極有限

乜阿富汗會落雪嘅咩

都無份投 咁可以點

不

依樣真係唔知

侵侵比男朋友屌到合唔埋有咩感覺

唔知 , 係出面d po見到

仔仔

細既時候可以因為下灣睇得大d?

你仔仔下彎？包膠plz

係咪世界末日啦

18cm ge下彎真係好似一條蕉

山地嘛

可能係 未見過下彎實物
不過都唔太靚

下灣要換[black]體[/black]位

咁都幾彎下 好難用 應該會痛

真
真係純粹睇落 佢瞓係到係另一回事
冇扯都大飽眼福

貓巴都食過18

貓神試過 ?

[black]自動波係有原因[/black]

針對呢樣野

好在我唔係好彎 不過有d都會頂住有少少唔舒服 無法想像蕉要點用

針對呢樣野[/quote]

咁要背住佢？

我依係覺得下彎深喉方便d

原來貓巴仔仔大丁(筆記

一個二個淫零專簡大丁黎拍拖

一句到尾
上翹定下彎？

有得坐你坐唔坐?

上

我1仔無選擇問題

pmed

心口到胃 又唔舒服 可唔可以放過我

含咁深

你地行開 唔准望住我條J

我唔是上/下彎

有d痛 可能一陣會胃痛

佢短過me

左右？

上
下灣成條蕉咁

你16 咁佢

原來貓巴大丁(筆記

話之你呀

因為貓貓大丁

仆街 感覺好似係食道

我記得唔係

你問貓巴 我應該唔會記錯

30

呢個岩啦

你屎眼半徑？

你記錯第2個仔仔

無可能

屌 黃俊傑負皮我地個po

你地係咪真係有筆記

係咪癡線咖

長度都討論埋

我個腦勁過筆記 好有信心

釘少

對於丁丁上面

釘少對呢方面真係好癲

510,100,000 平方公里

好想識佢

Btw貓巴大丁又靚仔 屈機

但貓巴聲稱自己牙線咁幼

人生…

你係15cm

仲有無人要挑戰

係咪痴線
[black]我覺得需要重新解讀一下文字[/black]

。。。。。。。
wtf

完啦好嘛

貓巴受到釘巴人身攻擊 受到1000點傷害
奴才對釘巴既態度由友好變成敵對

我已經記住左 大丁男神貓

無計 我係腦入面index哂

唔撚係掛 好驚喎

潛水先

假相假9

一日見唔倒實物我都會選擇相信

有冇人知最近m記有首韓文女solo歌
chorus 有好多次you and me you and me 嘅係邊首
遍尋不獲

San e - me you?

@山田

韓文？

笑料一則

是說沖涼液我用哂 我正打算今日去買
然後我問老兄到底點沖涼 佢話洗頭水隔離有一枝試用裝

我岩先一睇…女性潔陰液

... 點解有d咁既野

我媽子生前用洛剩低 無人為意無掉到

韓文。。 佢唔會唔識啦

不是。。。。

依首先係

Google 大大表示我太變態唔同我玩

日日開住個app去坐下先
我一定要知

好耐無去m記加唔聽韓文歌濟

唔聽得 會上癮

+1 垃圾泡菜文

歪歪男神BB

腸巴等我聽日買腸仔包興祝你上水

+1 我成日都係聽inst
純粹鐘意音樂唔係韓國同韓文

留名等睇食我嘅圖

係咪架 不過kpop啲inst一般咋喎

我見到了 竟然係淫雅
但我好鐘意呢d style

播Troye Sivan唔怕俾c9投訴?!

This round i win where is my present?

我成日聽後面d harmony
自動過濾人聲

留返條腸慢慢食

Troye c9撚識咩 gaga佢地都未投訴

一見到恩雨之聲就打去投訴

咪係 英文都唔識多幾隻都唔知咩黎

其實點解會播

唔知 , 佢個電視好似播roadshow

好悶你地做有無野比我玩

講下你幾時發現自己喜歡Troye Sivan

花生要拎黎送酒

Next

廣彩同港彩有咩分別

知新再溫故，早至明清兩朝代，香港已有陶瓷出產，並外銷東南亞和歐美。香港與陶瓷淵源甚深，從大埔的碗窰遺址，可推斷幾百年前已出產青花瓷。不過最具代表性的本地陶瓷始終是廣彩。雖然講求顏色和畫面豐富的廣彩，未必符合奉行簡約的現代人口味，然而廣彩中西合璧的特質和獨有的技法，因緣際會地於香港發揚光大，誇張的程度甚至有人以香港的「港」代替廣州的「廣」，稱之為「港彩」。廣彩在香港的發展，扣連到世界歷史，同時反映出不同年代香港人的特質。

唔知nick sung幾錢呢?

平時睇開咩雜誌/書/讀物?

新人劉明

咩都會睇 通常網上睇, geek news

現充終於上水

乜原來咁毒既

我d電腦係自學架

好攰好攰 上堂扣左五十血 食餐開年飯無左四十

留番十血上黎

自學用電腦 , 定係自學電腦技術 ?

你估下

上堂繼續游魂 俾錢去傾計吹水

坐係度四個鐘聽d 呀媽係女人既野

家陣係釘少問答大會?
[black]點解全球暖化時早幾年咁凍 呢幾年咁熱? 我認我嬲打[/black]

玩電話/睇小說

Sth like that

@貓貓 you and me 定 you like me ?

係淫雅嘅 u&me

好悶無計

淫雅把聲咁難聽都聽唔出

佢冇壓低把聲認唔到

做野先

有咩辦法叫個唔睇恐怖片既仔仔同我睇恐怖片

難ｄ

做咩要睇恐怖片

唔鍾意睇鬼片嘅人
打死都唔會睇

利伸:me

朋友

約人去睇格雷的五十道色戒好過啦

同驚既人睇先恐怖

睇lady gaga個superbowl halftime
好中學時代

我諗緊生化危機算唔算恐怖片

lady gaga出道有30年咩?

我之前陪人睇恐怖片 佢揸到我隻手瘀咗

會比叫聲嚇親 鐘意睇既人可以笑足全場

其實唔算
但我嚇到彈起咗幾次

HAHA VERY FUNNY

睇左 我覺得唔算 只係多bug

熄燈玩outlast

算啦 都係毒自去睇

好玩

試過有人明知我驚 特登帶我去然後笑鳩我

睇咩

生化危機

生化危機邊度恐怖

咪係囉，搵人睇佢話恐怖

今日d 同學話好恐怖

我d frd話免費請我睇 班仆街成日睇睇下拍我

小心食飽唔好入

點解d人可以咁唔知醜 tbh

對唔住囉

佢做錯左d咩

你d咩同學 睇開TVB?

有個話要掩晒面睇

[u]山田強勢回歸

整完部電話鳥

訓先
愛你地

嗨 心情有冇好d

男定女

Justin Bieber + PIKO太郎
可怕ge組合

有
老虎都打死幾隻
零仔都屌死幾個

口味

你岩？拎去

生化危機係笑片黎架喎

呢條仔仔係咪gay架呢 好岩呢味

求

宜家條街好多呢type

唔好打死我

諗起就覺得燥

成日諗係直定gay 真係分唔倒

上水

得返7個鐘咋

元朗

好似某位巴打

喵事

唔想返咪唔返

山田我心情大好
眾淫賤妃嬪們想要d咩？

死んでください

我已經好多日無返

哥哥

咬死人咩

想當年一年返得7日學佢都耐我唔何

いやだ！我死左會係世界嘅損失！

?

呢個要求幾好

而加d 偽金融mk顏值幾高

無揾工嘅廢青表示

靜

你都做廢青lor

潛

不了

俾人block左

係我正評你架

佢做咩事

你係唯一一個

另外個個我自己俾自己

佢地杯葛傑傑

hi 清泉

hi恐龍

花生好惡

Me ok

隻錶似勞

靜到咁樣

現充的我表示人生願望
1. 想死之前cosplay一次

cosplay 猛一?

九成係假

呢個唔洗cos

cosplay幾好玩ga

睇d鬼佬教學好熱血

我cos過elsa@halloween 死而無憾

我有男朋友既話可以試下

halloween著過costume叫唔叫cos過

瞓唔着呀

hi 花生

hi 恐龍

我有出過
你想出咩role?

Hi 恐龍花生

未有住 您出過咩

我係多多

好肚餓

你好少少

食埋我個半粒花生

姐係點?

唔知 9 up

做咩今晚咁靜

深夜上水

好忙咁喎

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

去醫院幫老母整嘢，之後開工，收工又尖
返屋企又研究吓旅行啲嘢，冇乜時間

聽日先

頭先

淫零

辛苦了

呢度推得好快

聽日可以出去行吓

其實比之前慢咗㗎喇

講到好似你唔係咁
btw 我係10偏0

扎醒左
好攰

好耐無上 啲人全部唔識
淨係認到花花同花生
有無認識我既巴打

我都係10偏0啫

我地兩個都唔係淫零

家教某角色
諗起都

小便

我瞓唔到

淫零們

仲有兩個
等佢地自己認啦

不要再說了
我ff到

拉完筋依家再訓

聽日仲要返學wo你

拉筋

咩

唔瞓啦
上堂先瞓

無嘢你可以去“瞓”啦

尿道控

聽日day off

知自己柒
無cos靚仔嘅character

唔係藍波掛
牛仔衫

校服

哦

好妒忌呀

以為你訓左

師生play

未啊 毒緊

求詳情

幫手整旅行嘢啦

我日日都係

妖 原來仲有份功課未做

同求

求咩丫求 瑞典仔喺床上等緊你

我會揀聽日返去抄/欠

完全訓唔到

屌有諗過
畢竟第一次玩，太誇張髮色嘅角色都驚驚地

Hint: 配角（cos山本獄寺六道會被人屌 ）
有官配
眼鏡（因為我近視）

其實好明顯

瑞典仔慣左我係咁夜訓

畫人體
欠咗會扣分

唔係入江正一掛

我明白

va定bio

bio

唉

係
易cos 嘛
扮um春就得
同埋只需要成個痴漢咁講「白蘭さま⋯」就得

白蘭

bio畫咩人體從來未做過

你地全部gay?

貓貓さま

你有睇咩
覺得有個role好啱你

放長假， 無嘢搵嘢嚟搞

睇過頭100集咋

來來去去咪又係心肝脾肺腎

女版六道

我諗應該冇直巴/腐女扮gay傾計。。。 掛

瑞典仔真係慘 個人肉攬抌成日都唔返上床

No
This one

小妹係腐女

我係直 不過鍾意男仔

識cos一定係遊戲王既遊戲
佢個髮型

一定勁尷尬

係咪真

小妹都係

cos到我真係要講句 有神快拜

仲有火箭兵團武藏個髮型又係

讀書少睇唔明

你又唔理我啦

射精 自由自再？

悟空超3點睇

搵公仔麵咪得

仲要剃走哂啲眉毛……

btw

初時係會比d泡泡整到痛
但後期慣左嘅話 即使cum control 都自由自在? 我再望多次先

好大風

肉色膠紙

責醒左

屋企都大

點解會係我 我以為您回花生

突然起風

嘈呀

搞到咁大風 , 邊個最開心 ?

一撕開就……

gay

有鬼

咩呀

鬼撞門 醉酒鬼

…比鬼女女女

又嚇我有鬼

我間屋真係有鬼
係睡房熄哂燈都見到

仲識同您[black]性[/black]靈交

瑞典仔：

畀鬼屌

鼓 鼓 鼓

話說d人話貓貓見到
有時無啦啦唔知望住一個角落做咩咁 又冇蟲咩都冇

我好細膽
唔好嚇我啦

我d貓都係 會一齊望住

您又冇貓怕咩

有

客

到

利申 真人真事
我住嗰度隔離樓有人死咗，之後有晚凌晨去買m記，返上樓時望一望對面樓有嚿綠色發光體…

係咪航拍

龜會唔會

個排你有冇特別黑仔 / 病?

我呢邊有唔奇 係正我住呢邊係試過有女人失蹤仲未搵返

侵侵唔理我

唔知

走先，最怕鬼故

無

邊有姐

花身唔好出咁多夜街

其實我就唔係好信嘅

其實我呢邊都有d靈異事件
有興趣自己pm我問

我都唔信 鄰居嬸嬸講既

好驚呀 貓巴
可唔可以攬住你訓

瑞典仔 :
死鬼佬,洋鬼子,ikea,死gay佬,faggot , 全部叫過哂

ikea?

佢有冇畀你食瑞典臭魚？

不了 我唔係長時間性愛既fans
Ard 15 mins 就ok

唔驅啊

仲未瞓嘅

佢聽得明中文咩

冇 , 但有介紹過 睇youtube d片就知咩料
上次係佢父母屋企佢笑笑口搵俾我睇 , 即刻喝住佢

返貓籠8

我呢

我又要攬住貓巴

仲識屌人老母 證明我教導有方

咁快去埋瑞典見家長？

來 都來><

巧哇>3<

又瞓唔返

前兩個月既事 , 三年幾 , 佢返鄉下過聖誕

岩岩打完牌

係咪講英文

自問d英文未去到native speaker咁fluent 談唔到心 不過鬼無我地咁硬 18都唔會好辛苦姐

係 , 讀咁少書邊識瑞典文

釘少英文都咁勁

nick sung真係好正

有冇興趣學下

下 dse得2 f6程度咋wo 依度應該全部人都讀得書多過我

咁就3點半

冇 , 但似乎要

我同自己講過 我要早d訓 結果我好成功
[black]朝早個朝[/black]

依家先開始覺得眼瞓…

死5p

人地男神有特權

禾醉真死5p囝

學完教下我
好撚似德文

21314

凵攵 腥 扌立

898唔受我引導去食炸野

就快4點…
停啦好嗎？

本身食得好清
之後以為無事隊左半L奶就出事了

快啲訓啦花生

咁你呢

比個松木塞你

我預視到自己走堂架啦算啦

堂?一早上完

唔洗啦 留翻比花生塞

得啦

4:01

4:03

幾時春天
我需要潮濕環境

明明都已經2月啦

春天好咩

塊面好易因為乾燥環境而甩皮
所以我好中意春天

太濕會爆蒼

morning

早晨

早啊

好少見侵侵呢個鍾數仲係度

咖啡

今日dayoff?

早呀 傑哥

洗乜講

放肆啦

其實唔差

幾好j

宜家既感覺

頂 唔夠瞓

個個瞓曬教

hi

番工 完全唔夠訓

神早流流就發癲
攪到遲食早餐

已經遲起身 仲要壞風筒 個頭濕到
又凍 又要著衫

好黑

咁搞笑係牙刷都唔見埋

有冇咁黑

凍摙死

10

9

8

7

6

Stop

答緊問題先放過呢個大好機會咋

居然有開工利是收

初十五前好似都仲要派

做咩一起身咁horny

博咩丫你
喺度大放厥詞

我啲fd曬我命話收七十幾封
有幾封仲要有500
我七封都冇 加埋都冇500

刷咗牙未
用手指捽？

開工我都係收得6 7封

屋企有新既spare

我應該有ard 500既

大家好

記唔記得我呀

一個黎完又一個

記得呀

叔叔

點解係叔叔

no why

誰住在深海的大菠蘿裏？

你個friend搵你

有冇人睇左隔離aids個post

傳送門？

多藍

波兒

答tutor問題啊

乜9啊
點解會係大放
我只係為持一個班房應有嘅氣氛

都不是

貓津寶寶

答案 象多嬲死蟻

方方紅紅 伸縮自如

嘔心 剃左肛毛先講

如果四處探險是你的願望
貓津寶寶

卿姐

寶寶

??

屎眼唔黑係咪有加分 點解有d人黑有d正常膚色

四方既

我毒撚應該無朋友架wor

is me

唔知啦
我只係記得佢話要搵你姐
你近況如何啊

還好 生活有點忙有點悶
不停見工搵工

薄荷豬 (攬)

拉筋好似減肥減得好快 小腿都減到

秒

點拉筋

無用

Who are you?改晒名？

抱抱

對我有用

應該得我同花生冇改

要有人幫 頭去到臉尖個種

新朋友仔

我係川普 , 而加係多南

抱

臭喵今晚得閒陪我？

完全唔知邊個打邊個

你好

Over 180度既一字馬要練幾耐

佢地想相認自然會搵你掛

事但啦 我轉頭又潛架喇

好啦
再見

祈待著和你 經歷最好時光 可以嗎

[black]低調上水[/black]

歡迎巴打 酒後開槍 上水。

好想去睇呀

[size=7]歡迎巴打 <ins>酒後開槍</ins> 上水。[/size=7]

原來得size=6？

原來ｍ記出左將軍漢堡

買到一張

如果有size=７ , 我一定會用

ok

貴呀 唔捨得睇
存緊錢

侵侵咩都鐘意大架 唔好話比人知

一個人時間

有我

可以啊好得閒 ggc?

有叔叔

現約不囉嗦 搵人今晚比我抱睡 抽水

唔計受感官刺激個d , 其實性慾出現係隨機定有原因?

有原因 春天會特別horny

情人節送咩禮物好

有心就得

花生弟弟做咩事

波蘭已被入侵

由起身到而加...

鬆

新人

有點寂寞

外星機械人

真相

佢又用我電話回post

又一個bb

嗨嗨
有冇心事

閃

波蘭好慘

有無人同我閃吓

我

honey

都要有啲表示嘛

都知㗎啦

買左個好靚嘅燭台再自己配個led 蠟燭諗住送比佢

[black]哪有仔你__ __[/black]

花生BB 如果今年都冇人要就我埋你單

被仔飛

情人節前搞啲咁嘅野

埋單啦

有關係咩 咁一年有好多日子唔分得手…

咩事分手

幫我諗埋一份

PMed

佢會問 買黎做咩 有咩用

一個禮拜前啦

有架，可能已經準備哂慶祝點知被分手
呢啲日子特別敏感

買黎擺
夜晚開著佢好靚

貓仔送外賣上去 順便送買埋自己

冇bo 對節日冇feel 日日都係咁過

好閃

Tigerbb 依個名好吸引 我接收你得唔得

佢送外賣人地都好似唔係好想要

咦係喎 我冇為意原來下禮拜已經係

佢會覺得我買埋啲濕9野
諗住訂個蛋糕再買啲野送比佢咁

約人囉

其實唔講我都唔記得= =

嗚 有人比我日日攬住

送朱古力送銀包又話行
好難唔送濕9野架喎
佢送過啲咩比你先

送自己

已經買左放左係學校

今晚見

波蘭電腦表示：做乜？

諗好左一堆野 但冇用

好掛住我個個

書

咩書

毒留兒童在家

睇下佢平時睇/做d乜

上佢公司搵佢

佢整過蛋糕比我食囉 同送佢自己
之後無喇 呢啲通常都係我諗

兒童？咁我係嬰兒？

我記得我d ex送咩都我我都甜到仆街 係咪我太易tum

首先你要高過我

I mean 諗好左但已經冇對象送

下 你報個stats黎試下

5p

佢都咁求其你洗咩咁苦惱
去logon 兜個圈再上淘寶買咪算

20 175 50 0

山田華麗上水

你鬧完人5p先上水

即刻潛水

咁好囉 我走

講笑

Btw me 18x

大風到差ｄ吹跌左我
仲勁過香港ｄ八號風

@花花

15+

會唔會死

咁我應該做既 不過呢排忙又攰 唔得閒諗

但幾正咁

搵到工喇

復活

你兩個到底有幾鐘意大支野

嘩
嘩
嘩
巨巨上水啦

個post又活躍返

追post la

下 一向都好活躍

總好過得13 14 果ｄ

醒左無幾耐

癈老

依個應該有20 14都唔係好細姐 接受到

又岩
12 13我就不太行了

你剩係食洋腸 怕怕

咁撚大風做乜9

新舊人留名

講到我好似蘭桂芳d洋腸港女咁

Hi

我係依度既清泉 依度d人玩到好癲好亂

🌚🌚🌚🌚🌚

咩工

淫好呀 淫先好玩

咁熱鬧既

我係依度思想算比較開明 依度d人少少野都大驚小怪

Reinsurance risk consultant

唔知咩黎 不過見到consultant 應該好勁
(小弟不材

我好開明 想睇你玩雙龍好耐

正研究可行性 , 目前未有時間表

兩條蠟腸既話你應該輕而易舉喇

好Pro

唔回答假設性問題

你都唔open minded既
[black]我心內有數乜得囉 [/black]
係時候4p

又上水

係咩
啲人都幾活躍討論

嗨Hal

分唔到 不過好似波蘭仔係淫d個個

求意見
食咩好

我好緊 , 有時自己伸隻手指入去都痛 (好似係)

烏冬

我明

粟米斑腩飯

你滾
不要再說了

唔太中意

用手指會痛 唔係正常架咩
[black]18cm 你又唔痛 真係軟到咁[/black]

東京比較難搵

烏龍麵

你未實戰過 鬆就好得人驚

塞乜野入去都痛 因為太緊

有機會再算

肥肥的歪巴

App 大把

痛到黎又會比人屌到射

我淫咩

再算啦

你會講淫野 hal shy d

agger

咁玩依玩具先囉 我成日試得自己玩自己後面好恥辱

一條蠟腸已經好難入

司華力腸

前後有d矛盾

俾人拎玩具玩應該恥辱d

玩開司華力腸同你講蠟腸難入

俾人當玩具玩

我可以塞個頭落枕頭唔睇

不嬲都係緊緻細嫩

係掛
潛水先，食嘢

訓係度望住玩 , 加埋眼神接觸

連詩雅話自己係處？

婦科檢查咁款 我會合埋眼

食腸

我唔理連詩雅點樣 , 總之我係緊緻細嫩

閱

好出奇咩?

唔準你地咁話波蘭仔

而加d年輕人剩係識逃避

好sweet

已讀

咁可以點阿 我會面紅 耳仔紅 好shy

扮乜野

對唔住

波蘭仔我性奴

唔好信 不過男朋友request都可以試下既.. 但係唔係咁想

好難信你未試過俾人塞玩具

整喊釘少

以上對話都好羞恥
我在公司面珠紅

試過未?

pm me. 令你更羞恥

無話無試過 [black]不過自己同人地加埋最多五次 好耐之前既事 唔enjoy[/black]

得面紅？

雞

狙擊加油

五次咁多

唔記得 roughly比個數你 自己好似試左兩次睇下係咪真係有feel

好想聽傲嬌釘少慘叫

邊個黎

我唔鐘意叫

想買 但最後冇 所以冇

肥肥短短的歪巴

歪BB

飛機杯？想同仔仔雙龍個杯試下 不過有仔先算

利申: 真心無用過飛機杯

懶得追post了

唔係呀

90後

利申 一樣90後

買後面d玩具？ 你.. 竟然..

仲唔下跪?

係

死魚

你掂到某d位乜先典下典下囉 淫零先會叫

好想食將軍漢堡

忍唔到

有冇line group

+1

never

Telegram group

Bit.do/hehepm

我會盡量忍

扑個野都咁辛苦做乜

nope

有冇人飲過個龍蝦湯堅唔堅？

還好 會再飲

將軍漢堡要有強先好食

係啊 硬係覺得味唔夾咁

我無你放得咁開

我放好開咩?

又婦產科檢查又叫到大大聲wo

仲有3p 情侶又多個人搞好odd

叫好正常囉 係生理反應

唔係好多次姐

你受西方影響左 d西片gv叫到好誇張

太恥辱 比人望住

奶野啦咁 , 好可能係

夠鐘煮飯

咁早 賢妻

粟米班腩

喺吉之島買？

街下茶街 蝦男朋友唔識

金寶場有個粟米唔知乜
煎熟d魚然後倒個汁落去 , 加蛋 , 搞掂

現充們

正正經經炸咗佢啦

炒家常菜啦

哪尼？

笑死

如果貓咖啡店的貓咪說話了 : 你會回話? 還是不會?

lara醬講英文

係咪青山道

睇左
個鬼妹講英文

被貓貓釣到的老虎bb上線啦！！

自稱bb

Tigerbb 係另一個人 咪傻

美國喵

我係老處bb囉咁

潛幾個鐘推左4 5版

我瞓覺先啦

幫你破囉

一上水就靜
唉

我初戀情人就係我老公

老處bb

媽啊好柒啊

屌你啦

沒有人明白嗎？

蟲b

老處表示好q攰

都唔係話你
貓男神

黑洞樹洞山田 here

你以前唔係咁答我架

做左幾個鐘野好攰好開心

@貓貓

功課?

唔明

勁q
如果我個隻咁大膽就好

幫佢買執毛戴

好似好痛

牛工黎架姐

壽司

你成日吉自己？

我岩岩去痾尿隔離坐左個運動仔仔 佢痾痾下無喇喇細細聲呻淫左下 我望下佢 又無乜野 之後痾完就返埋佢又chok j chok左好耐直至我行開

望住對手shy會好high

唔係好明

唔難明ge

唔會

有ｄ厭

點解大家成日都有豔遇

等我食壽司先

貓體盛

有次呀老細俾左副太陽眼鏡佢地戴
後悔果次無影到

佢地好似有4隻 但勁乖

唔會行出舖頭半步

但係唔幫趁

佢地日日都坐係到

真係好乖
由細見佢地見到大

有幫過

stop

其實有冇人好鐘意香港街景

終於返到屋企抖下

靜靜地

一條條街啦

去咗忙啲咩

咁咪可以打個j先囉？

朝早返學 跟住去interview 下就去左陪啊媽飲茶行街

到底d人去哂邊防

潛左

比人捉左去食放題

現充

食晚飯

無咩事我返落水底先

掙扎緊食咩定唔食

食貓刺身

好 我出聲就無人 咁我都係唔出聲

topic killer

24孝男神

仲未到1001

潛先等你地掛住我先再召喚我

召喚

無祭品 召喚失敗

軍火巴

下個po再見

屌我要沖涼啊

點解日系/日文妹可以咁可愛
好想拎個返屋企

您出去食野未

上水！

1001